集丁制可以快速發展圍村土地，解決土地不足，混和城郊發展

允許棕地農地發展高樓大廈，允許丁權買賣，一個丁免補樓面面積二千一百呎，一千個丁就二百萬呎樓面面積。廿年就成個新界都係高樓大廈。邊得黎咁多鄉事勢力。

又可以增加私樓供應。

基層無地圍村仔又可以發一發達，鬼同你對立隻揪咩

推

樓主係牛屎仔

但我講既方向，大家都有得益

拆左南邊圍起樓

直接廢丁權仲快

廢除丁權仲直接

咁香港永無寧日，棕地農地發展緩緩無期

樓主條垃圾牛屎仔

朱HEDI 一早講左，由佢地圍內再搞屎十年八年就會收皮

唔洗理佢

放寬丁權擴展至大灣區

邊個咁威呀 睇過 冇人識佢喎